[COYS - 倫敦 勝在有歐聯比賽] 熱刺球迷吹水暨阿狗無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症早日康復祝福區 124

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20190227 連會員名, 45人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

Daniel Levy

電話show唔晒topic

好波

人地叫我地空難死
但我地就祝佢地早日康復
姐係點

Dele 出返嚟 DESK四件出晒lm更加無位踢
今季四件大力巨比較柒，但lm又頂唔到佢位

個po名長到

負皮jor

講緊上個post1001

我地大愛

長命百歲
百病纏身
空難死

肥普幾時先肯做多d輪換
上場換走大力出玫瑰真係吹漲，LM已經連續兩場冇正選連後備入替都冇份，俾人踩下草keep下狀態都好呀
7嫂又唔見得入黎有表現

7嫂到底點解可以有得踢

仲要搵我踢防中

佢咁推甩波

以德報怨

Lm
個名都搶口

同鄉

我都係佢同鄉喎

咪谷到你去國家隊囉
lml呢次又無得入，要再出多啲

唔洗谷 本身已經好勁

LM表現點都好過LML

其實點解唔打雙前？
左son 右lm
eriksen派牌cam
kane st
alli st/cf（偏左

係輸12碼方面幾勁

得一個防中 想俾人無限中出咩

難得正皮脆嘅po

突然覺得下季會係肥花+脆踢中場

阿狗話熱topic小學雞
人唔笑 熱狗都吠

屌u又mon

又一場論

果條咪書都未讀完入黎比人笑柒既on9

大力神入去開戰未

寄阿爺份cv都講得出 有咩講唔出

琴日唔記得入去屙尿=.=

Tottenham Hotspur's new stadium will be called 'The Nike Stadium'. [beIN SPORTS] #THFC

利維搵到水魚

賣俾騰訊叫QQ stadium 應該賺得多啲錢

咪喇屌
nike 波3咁撚7

香港點譯

奈克球場

應該叫歐聯球場

監控利維

彎刀

無前四就柒到仆街

新球場可以用了

唔係話歐聯唔比一季轉球場兩次咩

我地熱狗UEFA同英足總契仔嚟㗎，驚閪咩

好撚正

Tottenham Hotspur deny that the new stadium will be known as 'The Nike Stadium'. [Daily Mirror] #THFC

留名

尼克？

The only place to watch Champions League in London

AIA stadium

港人之光okay?

反熱了

真係叫NIKE?!?!?!

大陸叫耐克

即係譯 耐克球場？

Tottenham new stadium latest: Spurs deny ground will be called ‘Nike Stadium’ after name leak
The name, which was revealed by beIN SPORTS, has been branded incorrect by club sources

Fake news都信，熱狗智商

我屌你老母牙 咁撚串

dele終於返黎

Guess who's back, back again

Chelsea transfer ban: Fifa denies request to freeze punishment during appeal process

who need kane when we have diunei

今年又可以播呢段Youtube 喇

我地既習性

果期冇左球霸就期待佢復出，然後場場吊到佢開花
黎緊又J 拳王復出，跟住一定又怒吊佢隱形

P.S.我都係吊人一份子

Son: 未退休前都唔結婚

佢大把女屌啦

屌你老母！熱狗狗竇topic咁串係咪想開戰？

以後佢就係我既好兄弟
邊知反佢姐係同我過意唔去

互含

on9 識你老鼠咩科夫狗

‪

8強一定可以喺新場踢

好想去legend 個場test event，但肯定比season ticker holder 搶曬

成6萬個位唔驚卦？

test event 40000

Post名

nice post 名
新球場真係用到啦？

場上面啲咁柒，就會懷念傷咗嘅人

月尾試場
4月用得

有球場，唔駛買人啦

邊位巴打叫普捷天奴爸爸

脆皮黎

一見脆皮柒就改名
25到

咪反喇屌你

普科互含

分身嚟

If Brighton win their FA Cup quarter-final match on Sunday 17th March we shall play Crystal Palace on Wednesday 3rd April and Brighton on 23rd/24th April.

If Brighton lose their FA Cup quarter-final match on Sunday 17th March we shall play Brighton on 6th/7th April (subject to Champions League scheduling) and Crystal Palace on 23rd/24th April.

白禮頓FA CUP作客英冠米禾爾

原來tinder嗰樓主係熱迷

今集英超世界講羅列斯，玫瑰話隊長響更衣室經常發言，原來同球場上咁唔同

做到隊長一定有原因
一定令自己人服先得

真
做得中學雞一定有原因
一定令自己變弱智先得

毒撚科對狼果場一定比隊長屌到咸

出到場唔撐兄弟呢⋯⋯
早兩年同車仔開拖嗰場，條友影都冇。

is

胞皮到經常係熱po發言

做乜科脆又互咬

互含就真

好多狗仔負皮topic

但有60幾個正評，熱po 黎講都真係少有

車阿過黎負皮
正皮應該係獌

熱獌又互含

查比亞受傷 實力大減
建議負傷上陣

佢好似只係腳傷，對佢應該無咩影響，平時落場都係用手指揮

曼迷表示已正皮

利維估陣容@20190309 23:00 PL Southampton v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@trippier2 (gluteal muscle strain) is undergoing treatment.
@HarryWinks (groin) is being assessed ahead of weekend.
@dele_official (hamstring) returned to training with the squad earlier this week.

Dele 終於復出喇，希望可以即刻出返...佢對修仔有幾好既scoring record。 DESK 就可以齊腳。
不過因為Winks 好似傷左, Eriksen 有機會逗後面做中場中拍住Sissoko。
反而LML 應該會係前場做自由人既各色

類似4-2-2-2, Dele +LML 係half space 做波，有機會都會入禁區射門
中場中變左Sissoko + Eriksen
Rose + Aurier 打LB + RB
後面中堅一Pair A4 & V5
龍門Lloris

因為中場中無人都一個點, 肥普前一場轉過用Rose 打中場中keep 住一個流動性.
意粉實在太慢... 😑 變左V5 打左閘傳中質素都幾好。所以唔排除肥普有可能會咁試，變左A4+S6打中間。

修仔轉左哈申嚇圖執教之後，high press 明確，一班後生仔打法轉換好快，對我地後防應該會有好大壓力，後場點樣轉返個波上前場個下好重要。

COME ON YOU SPURS.

難關難過關關過
歐聯英超又如何
格鬥重現震山河
普帥領軍奏凱歌

開始變左你FANS

高汁

lm 有無得出場呢

後備出嚟10分鐘impress Poch Father

I miss 牛清

講起又係
好耐唔見牛清

perez 第一場搭正

希望bench鳩lamela

今場係第一場停賽？

yes
熱刺又好似未上訴

平時呢D好似都係罰錢就算

yes

又話死熱狗係足總契仔既 又死哂去邊阿班傻鳩

de ligt 呢D年紀黎利呢D球會絕對好過去皇巴拜

頭先唔小心入錯鋪睇到

你識條春

馬撚話係就係架啦

de ligt 咁有未來
黎熱刺就最岩

黎熱刺俾人雪

下季toby走咪啱，唔通出科咩

科屌打全後防

Kwp

Peter 仔？仲衰過脆

kwp lm dier

右後的peter仔唔差
係踢左邊先垃圾過屎

正選後防得v5正常

臭同TOBY呢

放棄聯賽？

睇怕有輕傷之類
後備都冇

大撚獲

alli dier lml ssk
英冠級中場

講真son 都謝左幾場 後備都合理

dier

七公成日屌lml屎眼屌到眼濛 人地邊度正選

lm 呀

柒公盲撚左

屌我眼花以為你係lml

叫左唔好成日玩屎眼

球霸“喂我同佢未夾到住，你搞搞佢呀”

真愛是盲目的

呢個咩陣 國際賽之前先黎玩輪換

winks 傷左 唔用dier 就用意粉或者skipp

柒公應該係屌女個陣成日插錯屎眼 先開始玩屎眼

岩呀 唔抖點打國際賽牙

意粉會唔會好啲

肥普

唔會 個態好閪

眼花睇錯左做女仔，插到不能自拔

好令囡

肯輪換都算係咁啦，轉死性
會唔會係助教趁肥普唔響身邊改左張出場名單？

想屌

睇死今鋪又玩出禍

寧願用意粉都唔想見到dier

意粉上場垃圾到 真係傷到番唔番頂尖

同辛度一樣

插屎眼無乜feel
最後林撚左，唯有互幫大家打飛機

個陣肥普定助教排
你地覺得

perez 將lml變做lm

JP: sor劃漏左一棟

對聖人，唔係然唔到呀

人地岩岩輸完俾獌
Dier 要出手醫下人

啱啱係未來返黎，dier 入左一粒，輸1:0

話我知六合彩no.好過

有我

COYS!

COYS

主席：咪撚拍我膊頭啦屌你

COME ON YOU SPURS!!

有冇圖

REDDIT個 FOOTBALL CONNECTION俾人BAN咗
又要再搵LIN

買左dele fg

佢一開始好似嚇親

gogogo

直取客勝

上面我放左link

而加係咪無固定一個地方搵到LINK

係街 要做假熱

Reddit 宜家好似打游擊，開一個block一個，又開一個又block 一個

我講唔止一次了 sportzone app想睇咩波都有

D山可唔可以穩陣d

原來排三中堅

無能到仆街

Btw kane呢下

球霸呢兩下

睇吓佢有冇態先

牙傾做乜鳩
射到離撚哂

膠到 當個波識自動導航咩屌

難得dele 咁靚

又浪射

Dier

玩的波

C7 世界杯果球咁

Dier 真係

屌 玩雜耍？

上場對阿就不射
而家就鳩射

kane呢兩球射波

Dier 真係得啖笑

rose

肥普唔係場邊 球霸想射就射

DIER算唔算搞到4不像
當初做好中堅可能仲好?

咁佢繼續唔好企場邊

rose而家好鍾意帶波衝向敵人

閪硬，果斷唔睇

頂去人隻手

keep返好個possession先得唔得呀

落去中遊踢大大舊中堅收縮防線既球隊就岩佢
垃圾熱呢d波唔岩佢

有啲似曾相識

“We are going home

IOS 無?

Kane

屌你老味又唔入
牙傾同拳王

lm 好似生咗

傾

kane咁都唔入

屌哪星幾耐冇打過3角

真係冇DELE冇呢D波打

kane

傾不停浪射
屌對多仔唔係一次搞掂嘅咩

靚走位

想點

LM 今日 ok

dier啲傳波

見拳王有出先想睇

LM次次都比人FOUL到ON9

有屌你前場順好多

最上腳
大力同alli 都不停做one touch

對面逼得快撚到
LM一控就撞到佢飛起

無佢就用winks, 依家緊係順啦

冇佢參與進攻真係踢少好多瓣數

蝦鳩我地KWP細個

前幾場7姐

LM仲諗住過............

仲以為lm射到

美斯咩大佬

牙傾鳩射mode is back

專登唔一齊坐嫁？

今場D攻勢踼到對面喊出黎 係咪可以熄機

有一刻突然有位射

佢再推多咗一下

英國李健和

通常就會輸反擊

KANE 係射定傳

係 準備比人反擊輸1比0

已經預見到.........

隔離係咪佢老婆？

dier又手術刀自殺後傳

屌perez唔出嚟指揮

dier rose

山漏頂 austin單刀射入

屌你dier又黎料

冇咁多防反打 素素即刻冇咁sharp

話得對面mma未？

dier有無成功傳送

山

熱狗無資格話人mma

邊有mma

有
比對面

藍天

diu dier射乜鳩

DIER幾時死

笑死我啦

咪係 熱狗唔撚比出聲架

手術刀射球

菜刀嚟

dier射波

on9 dier

痴撚線點解dier條垃圾可以咁穩定發揮 笑撚死

你肯定係射波..........?

DIER

我屌dier射乜尻呀

對面MMA係打狗

好彩dier清左個波咋

Whatsapp落order

直接拎部notebook重方便啦

好明顯係解圍

啱啊 防止對面打反擊

點解今場肥普要坐上面?

中堅當然係解圍 佢冇做錯.....

解圍黎

仆街perez藍tick我

係場邊心藏病發 怕撚左班大帝

屌都og唔到

個波上太空執啦

dier有邊樣係掂

屌你老母球霸唔撚傳

ssk第一時間

救對家隊波

助攻對面

Omg

球霸唔撚傳

英超華陀並唔係浪得虛名

中柱

屌中楣

力神

唉

中左2次了...

又楣又柱，大鑊

屌 都話左係清走佢防止對面打反擊囉

又柱又楣
呢場應該又執唔撚到分

大力

巨巨:出我都好過Dier

差少少

-6足球都冇埋.........

不如攞Dier換佐真奴

咁都好既 唔洗助攻對面反擊

大力巨巴打出嚟面對

仲諗住大力有得入返罰球 上球係2015/10了

脆射入撚左啦

你問下條柱先!!!

負評

咁耐咩

rose係咪場場都會比人boo

鬼馬的柱

痴線 祖記果球原來幾年前?

英超

想陰d陰d試水溫

收皮啦
改咗名仲咁柒

屌你有A

屌你

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

Alli

屌終於入
拳王今場咁撚勁

熱刺真核

終於入

法國屌你先係我熱核心

Dele呢球靚到

ALLI 靚波丫

dele 勁到

首名無咗

我kane

根本係傾勁囉 你試下比人地射////

DESK真係好夾

屌我

事但啦

dele

屌你靚到
打fifa咁

屌你神級

ali 真心勁

球霸繼續成功霸曬成隊入波

我熱核心

200 GOAL

拳王出黎之後隊波真係唔同曬

dele食左咩黎

拳王 真核心？

肥普俾利維拉去後面做乜

真
l1+短

FM D綠線出番黎

核過大力了

呢下球霸其實HANDLE得衰
第一下應該要射

:屌你咁勁,下季唔洗買人啦係咪?

明明傷之前場場俾人屌黑洞

見到kane接到波妹下妹下以為入唔到

有alli唔洗買人啦

係佢地on9wow

lm draw 走兩件無人睇dele
dele控緊波又無人睇傾
3 防3 守咁柒

咁咪炒囉 前車可鑑

下
我一早已經話前場無拳王D波塞死晒

拎番班撚樣出嚟bin c

呢球脆比直接入左龍啦

今場冇獨食，抵讚

屌你老母牙

dier又剷空氣

死光頭佬

今場佢爽咗嘅
唔hold超過3下係幾勁

之前一拎波就妹下妹下推去人堆度

係dele先有啲彈彈波 大力同以前既LML就會放直線

Dier又剷空氣

屌你自己射埋

似係

吹左....

佢D靈光一閃好撚勁

通常太耐冇睇屌你佢啱啱出返就覺得佢好生 過幾場就會屌佢妹下妹下

d射波西到
如果陣間修頓逼硬d就唔使傳波添

自己嗰邊易入d

角球對面舉手越位

mola 好撚靈活

不嬲都話拳王有料

單刀gif

見到，真心膠

犘拉D轉身好J到

5-2-3 呢個排陣都幾針住對手三個後防黎打反擊...
前面三個基本唔會返後...係咁打三打三防反

究竟素素今季會唔會入呢

會，今場

果D射門質素要12碼先入到...

超人 DIER兩大中堅清波

阿里勁到

唔係tap in左一球啦咩？

原來垃圾熱又越位入波

認錯方向

又傳失

隻腳包左

無，係上季入左兩球

黑哨mma狗

做好本份咪好 入波唔好強求啦

屌你老尾越位冇事，熱狗又黑

今場D波真係水銀射地

屌你咁大貪

對面龍係咪崩潰緊

冇alli 冇睇呢d 陰濕直線好耐
好掛住

死熱狗 長命百歲 百病纏身 空難死

細獲加係咪踢得再好下場都係出脆

係

屌你獨撚食

屌你咩拳王
又開始妹

邊位師兄話dele勁咗

Aili

屌你屌你

讚壞咗，收返

我熟悉既屌你

屌你牙

即刻柒返

回來了

BIN C

好強既氣 DELE回來了

屌 佢岩岩甩左半下腳 之後越位傳唔到

屌你開始心雄
又弱智返

jm9唔傳kane
空曬

得一又想二

佢個口型咁似屌你老母

我唔應該提妹下妹下推去人堆

咁就話獨食

same thought

黑洞重現

lm

對面手球喎./.....

mma就唔好嘈啦

仲係1粒

kane口型似fuck

我都覺

kane俾人後入

普巴走先

肥普半場駛唔駛吊人？

肥普做乜成日走黎走去

利維普爸爸去做愛先 去新球場做

尿頻

肥普唔在場即刻多左遠射

狂戰士勁射

糖尿？

好撚大力

咁都foul

咩料

唔俾上touchline, 應該俾入更衣室

yes 頭先講咗

呢下反擊rose走最前

其實rose 真係好過bd 太多.....

踢緊咩

可惜易傷

alli快d躝啦
son kane幫佢刷assist
大力臣餵食
跟本廢物一個

av蘇都好過bd...

同埋見到另一邊條契弟，就會覺得BD平凡得黎唔錯

av蘇其實幾勁

擺明掛住抽插lml
son都未出

BD至少個格好好多
起碼唔會手指指

憎lml好難唔憎埋今年個alli
一鳩樣既

TOOOOOOOOOOOOOR

七公新歡

Spurs’ goals since Kane’s return
Kane 4 goals
Others 0 goals

兩舊屎何必比較

回錯sorry

唔係淨講緊今場wor

av蘇應該係我最鍾意嘅左閘

我覺得佢拎住個波喺邊線穩陣過rose好多

傾啲把握力退步哂
今日起腳多啲拎番啲感覺啦

lm feel 到餓左波好耐

係狂上腳

星際鈍胎都好過手指指

多仔加油呀

但係冇火呢高章到好冷靜
有時英超要踢度火

柏加輸緊

都話Kane有吸食隊友能力俾自己嘅技能
好霸道

全力支持拳王

唔關佢事既，富咸啲後防

洗咁多都要用tim ream 同odoi , 自己攞黎

高章蘇你估流

後防版瀟灑哥

色色龍上到黎英超差好遠，唔知仲會唔會買？

平安鐘係咪要拎定出黎？

唔止係無火，佢係長期與世無爭咁

有火，所以先走去拍AV出火

Rose 55波訓身
bd邊有呢d野睇

競猜今場會唔會用曬三個換人名額

乜一場可以換三個架咩

牙傾要上力

無普巴唔敢換

Perez多手幫佢換晒佢

JP: 我...我...唔知普爸要唔要用印花換野...

佢個境界係咩都WFC

普：你一次過拎晒我d印花換嘢！？

平嘅買囉
英人加踢完一季英超應該好啲呀

50M真係痴撚線

D山又出事

平安鐘

D山眼神望波

富臨降班就買

山真係無能到仆街...

山有無望過後面仲有人上緊

科>山

利維只係夠錢買ajax最柒嘅返嚟

就係望過先漏...

黑山真係典型poster雪糕筒

球霸個手掣真係冇X嘅

kane條J

山狗+ cash換de ligt得唔得

買bd激活rose
買lm激活son
買de ligt激活山狗

搵人吊醒班友啦

見到d角球死球就怕怕

1-0咋
場波個節奏比左人地

後面又自爆
前面又求其

好彩對面敗家
平安鐘

屌嚇撚死

redmond

好撚驚嚇

原來perez都會儲印花

Dier屌你老母呀

屌你老母 DIER

dier又自爆

山齊士

dier....點會咁交

立志做華陀

eriksen成日傳失

處理得幾求其

KANE

kane個熨射

換son 迫番個波前場也踢啦

踢撚到派路咁

兒子

DESK

肥普點解坐左上看台

肥普打電話屌柒LP仲乜咁早換人

3p冇預甸欣

換出去個時佢個樣好似有D SAD

同dean嘈ban咗兩場

佢今場係麻麻

屌1:1

咁樣輸

我頂

漏晒

fuck

唉...

又踢順風爽波但失分

6 5 3 漏晒

兩隻閘廢撚到

失分

超人同肥花

終於失

Rose

出我就輸波

痴撚線 見到個post名嚇親

kane 復出，四場不勝

肥花特登溜....

黑氣石

多仔喎

ROSE

6 5 3
3個冇個解到圍

漏曬3個jm9

成個下半場都唔知踢緊乜
比人禁住黎打

柒撚到

失分真係自己攞黎

其實都預左架啦
入唔到多粒就預失

rose 食屎啦仆街，特登唔清判斷錯誤

唔點睇到下半
真係好柒？？

今場死守同對多仔嗰種死守係完全兩回事

場場都有撚樣派膠

前四都真係好危

自己拎嚟

比人㩒撚住嚟攻 宜家先失第一球偷笑啦

hea守hea攻

不和之後要連和

講緊英超呀

世界波

嘩

⋯⋯⋯⋯

好野輸埋

你老母

呢下唔犯規輸得
屌撚醒班友得唔得

抵輸啦

屌

抵輸

呢隊波真係笑話黎

輸撚埋

快我咁多

完

肥普又係果句，心態唔夠成熟

好撚似狼隊果場

無咩事我瞓先

終極大崩盤

1:2

好撚好笑

輸親波都係咁

屌好心熱刺官網就咪撚成日post j 片 次次post完就柒

八場不勝。。。

換bd又做乜撚野啊
肥普係咪on9

又係笑料
下年踢歐霸啦屌

前四不保

中左$10 29倍主win

上場對曼聯入波個兩個再入波

好刺激

又做華佗
同狼隊個場輸1:3一樣咁柒

宜家就識換人

....
熱刺

跌出頭4

執7左佢啦

出個咁既陣，輪換到咁，肥普自己拎黎

又係儲印花儲到輸先換人

10分優勢冇撚晒

仲慢猜，班友和都收貨？

呢場輸Kane

快撚過利

合理啦 有錯都唔關輪換事係衰rose 同kane姐

係輸都收貨

廢撚到

真
把握到機會
踢法完全唔同

臨國際賽你先REST TOBY ， 肥普你係咪ON9 嫁

我屌你連輸三場

已熄機 廢撚事睇

輸狼隊
輸般尼
再輸修咸頓
呢到9分
再望下後面一隊58分
一隊57分
今年排第5都似

屌你老母又大直路嘔番個前4出黎
真係好撚心痛

係，1-1前，有兩個機會，連籠都唔中

未到大直路啦
3月頭ja

知唔知要入兩球反勝架

KANE DIER 2個黑氣石

仲有一大段路

回哂塘
去西乙踢算啦

上次打妓又係咁撚樣

MMA

諗起都好笑 前果排有人J爭冠

無啦獌58
妓57
是但一隊都追到上黎
開波之前都話左肥普係呢D時候咁玩實出事
之後應該都係輸同和波多

施丹？

曼聯換蘇斯黑柴之後打返起
而家真係開口中連頭4都無埋

熱狗變四弟

big 6 互打輸都唔緊要
連呢D 波都係咁輸想點撚樣姐

今個月唔再睇呢隊閪波

佢敢打鳩ssk

無女都不如

下場輸埋比怨婦
正式跌出頭4

對住呢隊波真係好辛苦

Kane番黎無贏過就知咩事啦

我哋英超華佗之名非虛

黑山呢條廢鳩真係唔明點解咁多上陣機會

仲有鏝要打

歐聯贏咗都唔滿意？

肯撚定普捷天奴買咗外圍

唔撚係第一次輸
唔撚係第一日輸
獲獲都係咁輸
呢班波有認真正視過問題咩

真係搞笑 換埋老蘭出黎
喺後面慢慢搓 唔入禁區

同隊波講我買左對家
填球場條數
下半場識做啦

笑到仆街
另一邊肥賓半場輸2粒
而家反CUP拖肥3-2

原來上半場利維拉走肥普就係講呢樣

下場輸埋就可以打風流波啦

N場不勝 必炒廢普

賣走kane啦

到時變左 歐聯 勝左無熱刺比賽

WWRRRRRRYYYYYY

到時變左 歐聯 勝在無熱刺比賽

又諗起以前條女問我可唔可以唔撐熱刺

唔講以為捧咗盃

深夜又西波，早場就西波，依家連中間都西埋

不嬲都西開

聯賽輸到咁，點滿意呀

哈

球霸kane一日喺度 一日對波要就佢黎踢 冇得盡情發揮 好心有價好賣

以後唔洗睇LU

樓豬個topic又燈了

屌喇星成個下半場完全唔知踢乜鳩

送瘟神

KANE 利維 肥普 成堆教練死撚左佢好過啦

黑腳傾

次次歐聯j到一地精之後聯賽就柒到仆街

下場all in怨婦

呢場輸Rose 多d

[COYS - 普爸報恩]

球霸復出後真係冇場好波

懶高章有位唔射唔傳
Dllm

笑4

好撚廢喎大佬 十足阿仙級d閪波
兩兄弟黎

一到某個階段 係咁自爆

一如以往
Don’t know do what

劇本

唔係點做鄰居

肥賓

用dele alli打中中，衰撚過 bentaleb
bentaleb唔自爆360都無事
dele alli 花式足球已經夠閪，仲加埋lml式長傳不停交翻個波比人攻過黎
閪到無眼睇

成撚日諗住入完一球就HEA 到完場...仆街死喇肥普

肥普諗下同皇馬換咩人好過

學乜撚野人打歐聯呀屌

成個下半場英甲都不如
你話利維捉肥普去後面講野果個鏡頭
你話利維落柯打要輸都信啊

今年係咪唔會有前四

有無人覺得傾返嚟4場好似禁區內啲波都係佢做終結咁？ 其他人想射就要遠射

呢兩個禮拜快啲book心理醫生

又變返歐霸熱

放心
無硬

條友根本就overrated 屌如果佢傷出4個月咪好 rush乜撚野back

下年歐霸都冇撚得打啊

十足十老納想去教英格蘭果時一樣

終於可以挑戰冠軍

睇完都無撚用

今季真係同老衲最後一季一模一樣

We put pressure on 修咸頓

又唔係冠軍球隊但d輕敵心態.....

講真kane真係得埋門一腳 其他多餘嘢佢冇一樣做到

係後便猜條撚咩
根本係邀請對面搶甩你

修仔球罰球真係好靚

留意到修頓今季主場殺曬北倫敦雙柒

肥普應該諗緊帶咩人過皇馬
帶埋dier同脆唔該

下季肥普同傾打包去皇馬

帶埋kane 同 bd

仲好 唔洗對隊波有期望

季尾完應該星散了

咁大個球場要黎踢歐霸

次次傾rush back都出事

希望聽日阿狗果場和到

唔撚買人呀啦

聯賽四場不勝

邊個走都唔緊要...
唔好留低lml同alli...

和唔和前4都係冇我熱份

多謝球霸喇

佢番黎之前 成隊踢到曉飛 佢知唔知自己阻撚住曬嫁

仲有N場,必炒肥普

3分鐘輸2粒

撚有曉飛
咪又係柒柒下絕殺幾場

起碼贏先呀仆街 球霸番黎撚到冇得你贏

全力歐聯冠軍

之前贏-6，球霸返歸連運氣都唔見埋

成隊波心態轉左
而家贏輸都唔緊張
個個一心餵kane

次撚次佢傷完返黎
一係全隊比波佢狂9射操態
一係就圍住佢黎餵
獲撚獲操起左個PLAN就無左

轉過頭抽隊鏝比你 直接打消埋呢個希望

所以咪話 佢走左就唔撚駛就

唔知點解今場輸冇咩感覺
係咪慣左

咁又唔洗咁灰嘅
只要之後唔洗咁柒
應該都有前四
轟有2場big6要打
獌有3場
阿就得聽日果場
我地都係得2場
不過就作客全鏝同猁

想轉撐鏝拎番d勝利既感覺

Rose 場場on99都仲有得踢

好似一冇winks就輸一半咁

兩個轉會窗0資源帶到歐聯8強。。。你地好高要求

以前對big6輸9成
但其他就食乜咁食

宜家係連下游都輸埋

慘在而家咩隊都贏唔到

唔緊要，我地有既係未來

反winks班人一早潛曬水

灰L到熱刺 group都退埋

如果你係長期熱刺支持者應該慣左好耐。
我諗十年前個隊熱刺會再膠D。

狼隊般尼修咸頓

因為無慾無求

係，想場場贏，唔洗為呢d撚屌隊擔心

還原十二碼.jpg

經典

原先有10分差距，而家乜春都無晒

以前反而無咁嬲
同時間無波睇我先會睇熱
一見膠即轉台

2個星期嘔突果10分

Ching 你入錯post
傳送門都搵埋比你

留意返今季到而家英超輸9場，其中四場係屈福特狼隊般尼修咸頓
對big6戰績暫時係兩勝一和五負，已經輸過曬俾另外五隊

其賽我覺得開topic 燒埋人地係好柒

今季真係好老納最後一季feel
又係10分
又係第3
又係中途主帥停賽

同痢一樣咁柒
但人地仲爭緊冠
我地爭緊未來

Johnny Bowe
This is pathetic to watch. The same kind of loss against Wolves, Watford and Burnley. Top 4 looking dodgy now. Eriksen is not in form. Starting Moura was crazy as Son is better. It's tarnished the Dortmund result. A really tough team to support. Break your heart most times

痴線 以前打其他隊邊有食乜咁食過
早幾年中下遊咪又係時不時爆炸
今年去到依家季尾先7算比幾年前好架喇
半季拎分係歷史最好 呢個數字最冇得呃人喇掛？

輸波比人笑預左 但做熱狗真係切忌自大 咪撚再改埋啲7頭po名啦 連自己友睇見都覺得尷尬起雞皮

笑繼續笑 我都維護最後一樣野

就係今年一個買人都冇
係一個 一個個都冇

當然可以再笑係我地隊波冇錢買人 冇名氣冇冠軍引人黎
如果要拎埋呢點黎笑 我真係駁唔到

利：係咪要放分救舊主？
普：係呀你老母
利：我叫個仔allin 修仔

突然負皮急增

145

輸好多

有利維有肥普呢隊波個高度最多就係而家呢個級數

Metoo

WRRRRYYY

季尾我地唯一可以j既野係

應該係筆直有限 老細唔科水 下面唔生性
肥普都算係咁架喇 限米煮限飯 傷極都仲可以變陣
keep到咁上下排名分數

改個咁嘅topic突顯mma熱狗嘅柒

係
自己屋企但個topic 又自大又挑鳩阿狗做乜鳩

同驢友一樣 樓主爆閘狗假熱來

肥普最多咪係個好D穩定D既老納
硬頸 無應變

牙脆次次開post 都輸 屌 比ccv 開啦 屌

話post名柒班友同我死出黎
人地咪又係殺破狼 曼城=私家雞 撚得利

防唔到脆搶開po
對事唔對人 如果po名唔係串/7既話咪照用
真係自己友都覺得尷尬 拿拿林搵巴打開第個 由得佢沉算啦

英超笑話ToT

人地咁做=你都咁做

好野

算係咁架喇我覺得
由以前打死一招4231到而家有3412 41212
起碼都叫有三款陣備用
係d現成人腳無咁好 特別係後備

我覺得佢地最撚仆街係咒鳩人
不過由佢自high啦
人地講咩我地都控制唔到
果d咁撚搶口既人唯有聽天收啦

屌你 捧隊波捧到咁撚自悲咪撚捧啦
人big6你big6 個topic似返人地都唔得
騎撚住你垃圾曼果d名宜家咪又係拎黎比人bin

老納只有442/4411(SS)/4411(AMC)

成個小學雞咁

你同個班人質素都係冇乜分別

咁都可以內戰

熱狗咪又係同其他隊一樣輸波內戰

原來唔自大就等於自悲 又學左新野

冇內戰放心
兩邊人各執己見去嘈先叫內戰姐

我見到啲回應都直接認輸投降 唔識駁

唔知係度互屌做乜鳩

輸波個個訓曬，冇激氣到訓唔到，證明大家睇化曬

同感，
人地鍾食屎你又去食埋一份

捧得呢隊西波廿幾年已習慣

曼城
英超球証

明黑9你

已經冇睇，輸贏都唔關我地事

鏝痢打仗

岩呀 大家都係big6既球迷囉
同埋平時唔出聲 無啦啦扮熟入黎話我 幾型

咩扮熟入黎話你
同埋唔好放到自己咁大啦deedee 邊有人會特登入黎熱區就係為左話你

咁你邊位呀
輸波先見到你 都大概知咩質素

我喺之前個貼已經post左波衫報到 係你自己冇留意
我咩質素就你話事啦 無人會care

做咩事

慘了 無人care

尋晚睇到60分鐘以為穩陣就訓左
今朝訓醒望一望電話先知反輸

今季已經輸到9場...
係普捷天如執教以來第二多敗仗

LF2

一人少句
輸波好正常，輸得咁柒就大家都心情唔好

4場聯賽失左11分
近幾季好似未試過
士氣應該差到仆街

“Yes, but it’s good. It’s good because a lot of people now are going to realise our real level and maybe start to stop talking about the perception. It’s important now to know that we need to fight a lot until the end of the season. We are in the Champions League but of course the Champions League can disappear quickly and the Premier League is going to give the access next season to play again if you are in the top four. Of course I’m going to say what I said before. I am a little bit worried, this change too much from the first half to the second half is only one reason, it’s mental. It’s about complacency. It’s about arrogance in a bad way."

即係話有人期望太高

輸比修仔般尼好合理

佢好似場場都講類似既賽後檢討

肥普又畀說話光頭佬聽 而家咁樣 佢一季過皇馬都唔奇

係有個心路歷程
由一開始場場失分都讚character 好，到前牌開始屌，到宜家放棄、盤pair

Feel 到肥普真心灰機

輸完俾車仔之後佢都放晒風啦

“That’s why I told you that, maybe, if [chairman] Daniel [Levy] said to me next season, ‘we need to win a title, we need to win the Champions League and we need to win the Premier League’ then maybe you need to find another magic guy who can do this.”

咁多契仔幫老豆踢好波得唔得

呢八場肥普拎黎同主席講數
講唔掂下季跳去皇馬

希望普捷天奴、kane同eriksen賣到好價錢
拎黎新球場填數又好...買人又好...
我覺得熱刺到左頂係需要新刺激

仲要作客猁同鏝
兩場456 俾對面刷得失球爭冠啦

We are in the Champions League but of course the Champions League can disappear quickly

大力就走硬，100m 應該都走唔甩
普爸有約在身，解約金40m 就係定局
Toby 又係reease clause 25 m
反而我覺得kane 唔會走

不過賣完之後，宜家個市都唔知有邊個好買/肯黎

可唔可以係新主席

與其打包普爸牙傾大力神去蝗，倒不如某位肉酸主席過嚟熱啦

皇家馬德熱

皇家托定咸啦

要新主席，即係賣盤啦
賣盤係新刺激，why not?
psg油王有無興趣

我係肥普都心淡
一直帶得咁好但遇著個孤9寒老細
今季人都冇得買限米煮限飯已經好勁
希望佢同Kane Eriksen去到皇馬可以更上一層樓啦

利維都係睇中肥普本身係有限資源都帶到波先請佢啫

難得有個one of our own 真係唔想kane 走
大力就係我地負左佢

熱迷角度緊係唔想
但真心覺得佢地更值得去更大更有爭標慾望嘅球會
而唔係跟住個孤寒度縮老細

Lml頂e23
JP頂肥普
D山頂Toby

計劃通

係，同Toby 都係

公海大罵戰

鏝第一球我認為係offside, 雖然阿古路了撞左比突出左既25，對面後防解圍省中25入網。
我覺得如果25係齋跑(越位位置) 而df 清波省中佢入波可以當入球。
但呢球25係有衝去做shot 呢個動作，只不過人地快佢小小touch ball.

祝鏝拎英超

主動權係我地度

兩場都派分啦

派足八場

咪玩啦兩場都輸梗既

老老豆豆唔覺肥普個格去大球會都會成功

所以我係熱主席
如果要賣大力
一定同皇馬deal交換球員 eg Isco
如果肥普走埋
隨時清埋老人功臣
平放Ramos 馬些路

就算人地1M放啊
你都出唔起人地個人工啦

FF咁多

臨場C+

今次我撐脆皮

脆嗰po名覺得柒就開po嗰下屌啦
輸咗就話返po名燈就。。。。

中肯

是但啦，有乜好嘈

呢鑊支持肥普，大力，A4走，留喺呢隊度縮波真係永遠都係得未來

今個暑假轉會窗最後機會 再唔科水我都死心

上得兒登大家都係9up發洩下啫

搵人貼J圖下火

好撚多腐皮

[COYS - 4場1分 都騎撚住你垃圾阿] 倫敦一哥球迷自瀆區 125

嗡埋D乜撚野要捧就捧大盃
連盃仔都未掂過 邊撚到會有菲路蘇飛

呢個太撚鳩

岩 你其他杯就係俾球員train專注心理，俾你train排陣臨場反應之類。晶宮fa cup都win你戰術點去歐洲鬥

[COYS - 球霸回歸 隊况真閪] 下季星散熱刺球迷吹水區 125

[COYS-大崩盤］

233個負皮

創左新高未

想試下抽利 會唔會再多d

[COYS - 贏係咩感覺?］

可能要敗走波台

其實80幾個正評都好似係新高

Gchi

支持

［COYS - 贏係咩感覺？對利狗咪知］

理想：贏係咩感覺？對利狗咪知
現實：贏係咩感覺？問利狗咪知

仆街 痢下場一定搵我地出氣

打到人地個口留血

嘩屌
pakho俾fans 打

熱狗又MMA
買唔到人就打人

咩事會打佢

主場威力

等待怨婦又黎爆閘

有個伯明翰球員5mins 鏟pakho 拎牌，但好似係clean tackle

而家pakho拎波都被boo

we'd hit Trippier.

熱狗有幾個twitter 幾高質，呢個同 bankruptspurs 好好笑

般尼

高治

Pakho入埋波

執柒左去la般尼

真心痢哩咪強隊囉
好多場都可以睇住嚟食
邊似我地

狼隊一腳射門都無

23% 控球

狼隊

1射1中1入球

狼隊d反擊勁到

果然topic搶口必自斃

我地定車

換走左舒服佬 軌要反擊啦

流傳咗一幅相

頂鳩住呀狼隊

關鍵先生

辣殺狼

望就望等陣獌連幫手教訓鄰居

和波最好

係 和和氣氣

[COYS - 肥普撚得利] 熱刺球迷吹水區 125

唔想俾阿狗執到分

[COYS - Next year is our year]熱物浦球迷吹水區 125

呢個啦

呢個po可唔可以快d完

一見到水蚊春霸住個頁面就炆

明明唔想睇見任何熱野

This one ok

ok

你講多幾個笑話，快啲推爆個po

你唔幫手推post

人地垃圾車落後緊
起碼都下下轟個波入禁區 再唔係就圍住人對方個禁區砌
諗返琴日我地呢個時間仲係喺中圈慢慢猜
諗諗下火都黎

"Realize our real level"

贏係咩感覺？
下季重反歐霸盃
終於星散
Thank you Toby
Thank you Eriksen
消失的兩億
Thank you Fat Po
Welcome N'obody

一炮過幫大家諗晒黎緊既鋪名

墮馬

唔係叫tottenham stadium 架咩

沙加個腳
突然轉向

今年st tottenhams day 幾時？

聖基亞捉錯晒

St Totteringham's Day

諗起上個月曼城對阿狗車狗嗰陣有熱狗想曼城輸

Twitter 傳緊新球場名叫 "Nike North London Stadium"

對我地就上身 對阿狗就柒

連迪懦夫嗰下漏到成個懦夫雲咁

屌俾阿狗爬頭了

阿狗已對哂頭六了..

我地仲要對頭兩位

真係自己拎黎..

10分兩星期交晒出黎
老納個陣勁定肥普勁

全隊趕住去巴塞叫雞呀

5場波嘔14分出黎

下個post 名叫 巴塞叫雞團

［COYS-贏係咩感覺］熱刺叫雞團球迷討論區

開左

推

Push

推爆佢

Pish

一齊去叫雞

兒子又食女

Avb 帶路